身體健康真係好緊要

屌，唔想病呀

啱呀

食藥早啲訓

係咪你係咁講我壞話

咩病先

發燒感冒

Same ar

Sorry琴晚傳染咗比你

最緊要身體健康，長命百歲，日日有工開

你唔係啱啱先病完咩=.=

原來係你。。。

食藥未呀你

最後果個不了

岩岩感冒完囉

依家呢

我冇病！！
我冇病呀！！

咁你食藥未

乖，去食藥啦
傳染俾我好啦，唔好傳俾其他人

我啱啱食左啦，依家好眼瞓

攰就訓啦 聽日有冇dayoff休息下

聽日dayoff 但要返工呀
儲錢黎緊去旅行

有假咩
橙 咁你早啲訓 11點訓

星期五dayoff
走星期一堂
連中秋
有五日可以去

唔想瞓呀
唔想又發埋d奇奇怪怪ge夢

係喎有中秋假
咁攤係床到碌下電話啦

快要死了
勿念

不要死

過兩日好返就老虎都打死幾隻啦